原來香港有120萬97後新移民, 每年繼續增加5萬個單程證

原本600萬人口左右
97後每日150個單程證
香港人要繼續供養呢班人
供書教學, 住公屋, 用公營醫院
然後選舉班人九成歸藍

That's why we need 本土

個個黎到就有公屋個個月有綜援，上面有田有地繼續收租新香港人，共產黨萬歲！得閒重可以收下蛇齋餅去集會。

然後再上電視話: 香港人係靠大陸搵食

我係中國人阿

班友搶撚晒d 資源, 單係起公屋比佢地已經用撚左唔知幾多地, 然後搞到私樓無地, 炒貴埋一份

咪撚同我講呢d 人對私樓樓價無影響, 事實上係最大影響, 成班蝗蟲當之無愧

本土

我間學校9成新移民，成班撚樣畢業扮班去抗爭，屌佢老味

其實唔一定，要睇幾多歲落黎
起碼識3個細個落黎單程證既新移民係黃

係時候要停了
根本香港唔需要再咁多人落黎

優秀人才入境計劃
非本地生留港／回港就業安排
都有唔少人

勁多 全部做保險狗

細既仲有救

身邊有朋友都係新移民但佢好細就落嚟 但可能因為香港大所以諗法同真·香港人一樣 都咁撚中意香港

但依家有一班新物種 平時日常都講普通話 屋企又拎曬綜援 去咩交流團又免費 但又可以住公屋揸靚車 真係屌出聲養班垃圾出嚟

未必的
睇下天琦

利申: 支持取消

你身邊嗰堆係97前黎
父母係走難嚟香港 相對記得CCP係點害人
依家嚟嘅 好多係大種乞兒黎拎福利

但係變黃嗰班大部分都深黃會上戰場
反而香港以前嗰班有錢人就多數藍到發黑

所以點解唔打杖就要移民 因為你反對中共 佢有槍炮鎮壓你
你永遠只可以睇住佢每放5萬人落嚟溝淡
要切底解決問題 一定要團結所有海外香港人
學以色列人咁係外地搞經濟搞軍事返嚟打佢老味